請善用twitter舉報五毛功能

用過facebook Google twitter舉報五毛, 唯一做實事只有twitter, Twitter 基本上你舉報得都會處理, 而且舉報成功門檻好低
以下行為基本上都會成功

1. 粗口鬧人 e.g 孬種, 鬧人賤狗, 叫人去死, 白痴 等等字都會入到
2. 扮人account, 例如"自由xx電台”扮“自由亞洲電台”
3. 咸相, 或者相內有性器官羞辱其它人

推

最尾個張

push